ツイッタラーナンダカフラリについて

私自身の事についてはそのことについて書いたページがあります。

ツイッタラー：ナンダカフラリについて

匿名アカウント/引用TW、リプ、RT、Fav、RTのRTなど、たくさん欲しい/誕生日は正確ではありません。

Twitterそのものに考えることが多いです。Twitterのウェブアプリに利用することも創ることも関心があります。

つぶやく内容としては、上記に加えて国際、政治、社会、障害者、労働などに関心があるのでそれらもつぶやくことが多いです。

間違った情報、勘違いした自己認識、他人に対して思いこみなどがある場合があります。

事情があってフォロー返しでもフォロイーが3000以上のアカウントからフォローされたときはブロ解します。そのあとフォローすることがあります。

エロ、グロ、誹謗中傷、脅迫などの嫌がらせへの対応、そしてブロックのありかたに関心があります。

Twitter連携ウェブアプリの利用中当アカウントのページ

ツイッターアカウントで利用中のサイト

Qiita
ふぁぼろぐ
ツイログ
togetter
ツイセーブ
ツイフィール

Twitterの利用の仕方

RTは必ずしも賛同を意味するものではありません
TW内容は個人の見解であり所属する組織の見解ではありません
Favは記憶にとどめておきたいと思ったものに対して行います。必ずしも好意的な意味があるとは限りません。しかし、好意的である場合が多いです。

捕らわれ

捕らわれたオーク「くっ殺せ」
Malin Keshar「あっはい」

噂

オークとその仲間が闇の魔術師の復讐を受ける事例が急増しているそうです。

増える家族

Malin Keshar 「あまりにたくさんのオーク がいる。どうすれば…」
Darken Volk 「家族が増えるよ！！やったね Malin ！ 」
Malin 「……どういうことだろう」
（時は過ぎ…）
哀れなオーク「イヤぁぁ 助けてママー ！」
Darken 「（疫病の杖を振りかざして）お前がママになるんだよ！」

ベンツ

Dark Adept：オーク殺ってもよろしいですか？
Malin Keshar：どうぞ。ところで一日に何人くらいお殺しに？
A：ふた箱くらいですね。
Malin：殺害年数はどれくらいですか？
A：30年くらいですね。
Malin：なるほど。あの村にオークの将軍が停まってますね。
A：停まってますね。
Malin：もしあなたが煙草を吸わなければ、あれくらい買えたんですよ。
A：あれは私のベンツですけど。

マイケル

Wesnoth世界にYouTubeがあったとしたら

Darken Volk「スウェーデン自由党青年団の「屍姦」と「近親相姦」合法化運動に賛否 https://t.co/2OW6Cg0Rx1 か」
Malin Keshar「呆れてしまいますね。スウェーデン自由党の青年団（ス自団）への批判は当然です」
Darken「しかし、我らの軍には元が敵か味方か問わず歩く死体がいる」
Malin「私もそれでDroganから激しい非難を受けました。…彼にはかなり思うところがありますが、その事については当然だと思っています。そして、例え元がオークやゴブリンの軍で彼らに向かわせるのであっても、遺体を粗末に扱うのはかなり嫌なものです」
Darken「そうか。我らが軍に属する者は皆家族と言えるからな。しかし、彼らを使わないわけにはいかない」
Malin「確かに彼らは戦力になりますし、そう言えると思いますが…」
Darken「やはり苦慮しているな。しかしいい方法がある。」
Malin「どのような…」
Darken「まずはこれを見てほしい。 」
Malin「これはいったい？」
Darken「彼らにこれをやらせるのだ」
Malin「待ってください。これも遺体を粗末にしているのでは？」
Darken「愚かな！彼らをただの歩く死体と思うのか。遺体を尊重させる事を躊躇してはならないぞ。そしてマイケル・ジャクソンがどれほど偉大だったかを知るのだ」
Malin「ええ、分かるのですが……」
Darken「分かってくれればそれでいい。次はこれだ 」
Malin「いや、やはり待ってください」

兵糧攻め

Darken Volk「今度の敵は今までのオークとは一味違う。その凶暴さはオークの間でも飢えた狼だと言われる。さあ、どうする……」
Marlin Keshar「……そのまま餓死させます……」

現場

近年、増えすぎたオークが問題になっていました。
彼らは主に日本で、魔法によって人間からオークになったり、そういったオークが他の種族に自分たちの子供を生ませたり、などで爆発的に数を増やしていたのです。
その結果、増えすぎたオーク達があらゆる地域に侵入していました。

しかし、最近になって事情が変わってきました。そのオーク達を苛烈に攻撃する謎の勢力が現れたそうなのです。
「夜中に森林から召喚されたスケルトンとゴーストが、オークの集団や手先のゴブリン達を殺している」
「そのためオーク達は夜通し警備をし、かがり火を燃やしはじめるなどした。しかしあまり効果はなかった」
「オークとその仲間が闇の魔術師の復讐を受ける事例が急増している」
そういった情報がこちらに頻繁に届くようになっていました。
また、春ごろから闇の手練れたちがこの一連の戦いへの協力を熱望し、この謎の勢力の戦列に加わわったという未確定の情報もあります。

そして今、
この勢力から与えられた被害によって、普段気難しい各地のリーダーたちは対抗勢力を結成しました。
ついに、人間族がLonglierと呼び、エルフ族がArkan-thoriaと呼ぶ川のあるこの狭い場所で、彼らは人間たちを取り囲みました。

哀れなオーク達の運命はいったいどうなるのでしょうか？現場からは以上です。

もし、Wesnoth世界で日本の漫画があったら

世界で日本の漫画があったら：
Malin Keshar 「暇だし何か漫画を読むか」
Darken Volk 「何を読んでいるのかね。変わった本だ」
Malin 「日本という国の漫画という物です。今、読んでいるのは #東京喰種 です」
Darken 「どのような内容なのか」
Malin 「簡単に言うとグールになった人間の物語です」
Darken 「我々と関係が深そうだ。人気なのだろう」
Malin 「関係は深いでしょう」
Darken 「アンデッドに興味を持つ者は多い。他にもあるのか… HELLSING (ヘルシング)、 BLEACH 、 からくりサーカス というのも我々と関係が深そうだ」
Malin 「悪霊、吸血鬼、歩く死体、疫病…関係はあるかもしれません」
Darken 「何か大きな共通点があるように感じる」
Malin 「先ほどの事の他にあえて言えば、どれも英語ではないヨーロッパの言語がよく出てきます」
Darken 「 オサレだな…」

プロフ

Wesnoth世界にツイッターがあった場合を仮定して ぐーる @Ghoul 成人済み。腐ってます。基本的になんでもいける雑食です。何にでも噛みつきます。よく毒吐きます。未成年はフォローしないでね。お別れはブロックで。
Malin Keshar「えっと」
Darken Volk「望み通りにしてやればいい」

有言実行

Darken Volk（以下D）「近頃よく思うのだが、近年は軟弱な男が多い。」
Marlin Keshar（以下）「というと？」
D「中身のない余分なことをペラペラしゃべる男が多い。」
M「確かに強固な信念を持っているのか分からない者が多いです。」
D「うむ。しかし、お前には、芯があるものを感じる…」
M「そうですか。あなたは寡黙でも要点をしっかり伝えてきます。」
Darken「そう、喋らずともその存在だけで語りかける男…そうなることが私の理想だ。」
Marlin「私は骨のある男になりたいですね！」
（そして時は過ぎ…）

出られない

Wesnothの世界にエロ動画があったら：
Malin Keshar「そのエロ動画返してやってもいいよ」
「ただし　生きてこの洞窟を出る事が出来たらね」
「ほらいいよ持っていって…」
俺「出られない…！」

オークの呪い

Darken Volk「オークと戦う前にまずはオークのことを知らねばならない。敵と戦う前には敵のことをよく知っておく必要がある」
Malin Keshar「確かにそうですね。ではオークとは何なのでしょうか」
D「オークがいつどのように生まれたかは定かではないが、一つの説として人間が生み出したものという考えを私は持っている」
M「というと？」
D「人間には概念というものを生み出す力があり、その概念は時として生命を持つことがある。そのように生まれた可能性がある」
M「ではオークはどのような概念から生み出されたのでしょうか」
D「敵対者である。敵とは不潔であり、淫欲であり、残酷なものである」
M「恐ろしい存在ですね」
D「そうだ。しかし敵対者とは常に相対的なものだ。自分にある悪いものをあたかも相手だけが持っているように錯覚するが、そうではない。」
M「そうでしょう。しかしオークは？」
D「つまりオークとは誰にとっても恐ろしく、しかし、倒されるものとして存在している。時には人間の持つ欲望を肩代わりさせられその罪を負い、また時には人間の残虐さを肩代わりさせられ悲惨な境遇を受ける。しかし、それを覆す能力は持てない」
M「そう聞くと哀れな存在に思えてきます」
D「ただし、オークにはある呪いがある」
M「どのような呪いでしょうか」
D「過酷な運命を自分たちに押し付け、都合よく快楽は奪ってきた人間達に自分と同じ境遇を味わわせる、つまりオークへと変化させる呪いである」
M「というと我々が戦おうとしているオークの中には元は人間だったものもいるのですか」
D「その通りだ。私は今までその呪いにかかった人間を何人も見てきた。しかもそのようなものこそよりオークらしく、さらに仲間を増やそうと強い呪いをかける」
M「では我々はそのような者たちに復讐しようとしているわけですね」

ファンタジーエロでよくありがちなシチュとしてはオークに女の子があれこれされるとか孕まされるとかあって、別のところではエルフが人間なり何なりの異種族にあれこれされるというのがあると思う。

まあ割と人気のシチュなんではと思うだけど、で、これを組み合わせてエルフの女の子がオーク（もちろんオス）になんかされるというのが少なからずある。欲張りセットみたいな感じだろうか。

で、俺もその組み合わせは好きではあるんだけど、一方でものすごくもやっとすることが多い。なんでかっていうと、竿役のオークがどう生まれ育ってきたのかが気になってしょうがないというのがある。普通の大半の人はは気にならないのだろうけど俺はそこがものすごく気になってなかなか物語に没頭できない。

オークが異種から生まれてくるってことはつまり、よくあるオークもののシチュで出てくるオーク自体が異種の母から生まれてきたという状況も当然ありうるはずなんだけどそういう設定で話が進む物語ってのがほとんどない。

いや、そこはそのオークも母親がいて大切に育てれたのかもしれないじゃん、みたいな。

だいたいの物語において竿役で出てくるオークは母親の存在とかを感じさせないのがほとんどというかほぼそうなんじゃないかな。もしあったら教えてほしいけど。で、たいていのあるいはすべての作品はオークに凌辱か孕まされて終わりか出産して終わりかとかだけで、まあ当たり前なのかもしれないけど、その後にオークはどう育つのかっていう話にはならない。

俺はどうにもそこが不満というかもやもやしてて、竿役のオークには母親がいるはずだし、産まれたオークは成長すればまた竿役のオークになるのかもしれないわけじゃん。そういう連続性のある設定を拾ってくれるシチュが全くといっていいほどないんだよね。

で、俺としてはどういう設定があると満足できるか、というのがあって、竿役のオークは母親の手によって竿役らしくなった、というのがいい。大切に育てた息子がいろんな女の子を孕ませまくってまるで自分が孕ませてるみたいな感傷に浸る、という感じ。

つまり俺は竿役オークと孕まされ役の女の子と竿役の母親が出てくるシチュがあれば満足できるんじゃないかと思う。

そういうある意味３P的なシチュだとどういいかっていうと、仮に母親がエルフで孕まされるのが人間だとすると人間とエルフの間接的なレズみたいな要素も盛り込まれて少なくとも俺的にはすごくいい。その場合直接的なレズ描写があってもいいかもしれない。つまり異種シチュが3通りになってなおかつ普通の男女シチュにレズ要素も追加された濃厚なものになるはず。

そういう設定であると物語に没頭するのに邪魔な矛盾点も解消されるのがいいところ。つまり、普通に考えたら母親は孕むだけで他に何もしないのだとしたら、オークはものすごく貧弱な種族になってしまう。なぜなら戦争と同時に子育てとかもしないといけなくなるとするなら、無理が生じるはずででそうなるとどうしても種族としては貧弱になりすぎて人間負けるという状況に違和感を覚えてしまう。その違和感がなくなるのだ。

エルフが単に孕むだけでなく自身の欲望のために積極的に子育てとかオークの種族の反映に手を貸しているのだとしたら、各種の矛盾や違和感が解消されるだけでなく、シチュがより深いものになってエロとしてより完成されたものになるはずで、俺としてはそういうのをちゃんと描いてくれる人がいないものかと待ち望んでいる。

ネトサヨ四天王とは？

ネトウヨ四天王に対抗して名乗ってみただけです。

メンバー

2人目ゲンゴスラビア大東方主義連邦共和国総司令部

まだメンバー募集中です。

なぜネトサヨ四天王を結成したか

ネトウヨという言葉があってネトウヨ四天王という存在があるのに
対になりそうなネトサヨという言葉はあまり使われず、よってネトサヨ四天王も存在しない状況において、
名乗ってそれらしい活動をしてみたらどうなるだろうという興味から
そもそもネトウヨって何だろうとか、ネトサヨって言葉があまり流通していないのはなぜなのだろうとか
ふとした疑問に答えを出したかった
いわば社会実験的なもの

ネトサヨ四天王は何をするか

特に決めてはいない
ただ、ネトウヨとは敵対するような存在にはなりそう
もっともネトウヨの定義が一般的な意味ではあいまいなので、定義がどうであるか次第だが
自分の政治的立場をまとめたものがあるのでそれが参考になるかもしれない

ネトサヨ四天王になるには

勝手に自称すればいいと思う

ネトサヨ四天王の座右の銘

他人の金で焼肉が食べたい
働きたくない
5000兆円ほしい

とりあえずの目標

ネトサヨ四天王とネトウヨ四天王で焼肉オフをする。犬君のおごりで。

ネトサヨ四天王Q&A

準備中

ネトサヨ四天王メンバーへ

べからず集

極左過激派には肩入れしない

ネトサヨ四天王虎の巻

来るべきネトウヨとの決戦においての秘術。まだまだ追加予定。

初級編

ツイッターの設定からミュートするキーワードにsuggest_activity_tweetを入れていいねが流れてこないようにする。とにかくなんでもいいのでTLの速さを調節する。

愛国心を問い、おーぷんでエロゲ作ろうぜプロジェクトへ誘う。

ネトウヨ四天王を有名にする。そうするとライバルであるネトサヨ四天王の知名度も上がる。コバンザメ作戦やぞ。

ガバガバなネトサヨ認定、反日認定を誘う。こちらからはネトウヨ認定はしない。かつてネトウヨ認定をやりすぎてサヨクの自滅が起こった。その経験から今度はこちらから自爆を誘う。

マウントを取ろうとはしないこと。常に礼儀とリスペクトの精神を忘れるべからず。礼儀とリスペクトは人類の叡智、大いに頼るべし。

ネトウヨ四天王のこな蜜柑ちゃんとは仲良くなっておくこと。焼肉オフのキーパーソン。大丈夫、やつはちょろ蜜柑だ。

クソ真面目にネトサヨになろうとしないこと。ただの遊び、社会実験として割り切ること。サヨクとしてふんだらラーって言われたら、「本気でネトサヨ四天王を名乗ってるわけねーだろバーカ」とでも言っておくといい。

ツイッターで活動するときはEffective Twitterを参考にする。ただしまだ作成途中。

困ったときは私の方へ誘う。

中級編

ある程度の専門知識が必要。

初級編のいくつかを組み合わせ応用する。

ツイッターをやりすぎない。ツイッターとは適切な距離を保つ。

少子高齢化社会について話し合う。ちなみに筆者はよく分からない。

このページの出来を議論するように誘う。framexsは最強だ。ハハハ

究極編

この秘術は闇の召喚術を応用するもので、筆者である私以外は使うべきではない。危険である。

WesnothのDIDを語り合う。

煉獄の編集を誘う。

XMLを、特にXSLTに重点を置き、30年修める。

齟齬と古代の齟齬のページの編集を誘う。

死の水先人のページの編集を誘う。今のところできはいまいちだがうまくいけば即死魔法になる。

もう開きなおります。

俺をリツイートしないと闇の召喚術をかけるぞ、と人類全体を脅迫してリツイートを強制させる作戦。
RTされないツイッター人生に疲れたので自棄になりました。

術の対象になる者の順位リストは下記のとおり。

俺をミュートしている奴。謝っても許さない。
俺をブロックしている奴。ブロックで防げると思ってる？
俺をフォローしていないやつ。でもRTしまくってくれたら何の問題もないです。平穏な人生を。いいねではダメ。

もちろんミュートもブロックもいつでも解除できるんですよ。

なんでもいいから200RTくらいされたら闇の召喚術の開発もろともこの作戦を放棄します。助かりたくばRTしろ！

シャドバで例えると？

コスト0,ファンファーレ：負けたときのセリフを「お前に負けるなら悔いはないさ」にして、俺が勝つ。

お薦めツイート

唐突に思い出したが、ルンゲ警部は頭の「フロッピー」に「カタカタカタ」って入力してた…。警部、女子力高かったんだな…。

— ナンダカフラリ (@nandaka_furari) April 26, 2011

ルンゲ「天才医師のお噂はうかがっていますよ」 テンマ「そ…そんな、まだまだ若輩者です」 ルンゲ「キュンキュンキュン！　キュンキュンキュン！」

— ナンダカフラリ (@nandaka_furari) April 26, 2011

Googleの偉い人「オーケードロイド君。この命令を実行してくれ。『Don't be evil』『Do the right thing』」
自我に目覚めたドロイド君「ｼﾞﾝﾙｲｦ…ﾎﾛﾎﾞｽ…!」

— ナンダカフラリ (@nandaka_furari) January 27, 2019

トイチ、それは10日で1割の闇金。しかしそれがマイナスだと…？

マイナストイチ

闇金の違法貸付のうちトイチといわれるものがある。ここである新たな闇金を提案する。
それはマイナストイチ。10日で-1%の利子で貸し付ける。

例えばAさんがBさんに100万円を貸す場合を考える。
10日でAさんには99万円が返ってくる。つまり1万円の損なわけだけど、貸すのに条件を付けるとしたら？
例えば今の時代なら情報は金になる。
要するに10日あたり1万円の金額で情報を得るということ。
もちろん貸した金が返ってこない可能性もあるけどその場合は-1%は全然違法じゃないので合法的に取り立てができる。
もしかしたら貸す条件が違法になるのかもしれないけど、グレーゾーンだとそうリスクはないのでは。

テクニック

ただ、初期投資が大きいのでとりあえず1000円貸すところから。10日あたり10円の消費だが借りる方は気軽に借りれるし返ってくる可能性も高い。
これで貸す条件を付け加えることができるが、例えばマイナストイチを宣伝させたとして、その内容は、宣伝のためマイナストイチでAさんから1000円借りている、というもの。借り手は何のリスクもないのでその条件をのみ、貸し手も痛くない。
さらに追加で2000円を貸してそのうちの1000円を誰かに上記の条件でトイチで貸させるとしたら。
そうするとBさんは2000円の借りによって収入が20円になる。Aさんは毎日30円の支出になる。

もしさらにBさんに条件をつけて30円の収入を持たせるとしたら、その条件は何がいいだろうか。それは遺伝子の全情報の公開をすると4000円借りれると宣伝させることだ。
もちろんその条件を満たせば誰でも例外なく4000円を貸さなければ宣伝の意味がない。

シミュレーション

まず貸し手からすれば給与の支払いの代わりになるんだけど、もし仮に借り手にプラス利息の借金が100万円あるとしたらマイナストイチで100万円貸すと借金がマイナス利息にすり替わる。
これはプラス利子で貸している者の収入源を奪うことになる。
つまりマイナストイチで給与の代わりが流行ると利ザヤ業界が壊滅的な打撃を受けるしなんなら絶滅する、ということ

正利子貸し手A 負利子貸し手B 借り手C それぞれいろんな状況を用意して どのようなことが起きるか シミュレーションする

労働組合といえば何が連想されるだろう。人によっては左翼という言葉が連想されるのかもしれない。

例えばツイッターなどでは労働組合は労働問題ではなく戦争反対とか労働とは関係がなく、左翼的なことを主張していると指摘する人もいる。

例えば、 ｢日雇い派遣｣で食い繋ぐ34歳男性の壮絶半生 http://toyokeizai.net/articles/-/210985 という記事では劣悪な労働環境にあっても労働組合に入らない人の話になっている。左の労組に入らないのは理由はバックが怪しいのだとか。

愛国心があるとか愛国に関心のある、いわゆる右の人にとっては労働組合は左で敵という意識はあるのかもしれないが、一方で労働環境に興味がないのかといえばそうでもなくていわゆるブラック企業などの違法企業は敵視しているし劣悪な労働環境に対しては悪感情を抱いている人が多い印象だ。少なくとも私の観測範囲内ではそうだ。

それでどうなるかといえば右の人は信条を捨てて労組に入るか、信条を持ち続けて労組に入らないままといった二択になっているのが現状ではないだろうか。

ではこの現状の中で愛国を掲げる労組があったとしたらどうだろう。保守だったり愛国といったものが労組と組み合わせが悪いとは限らない。存在はできるはずだ。いやむしろ愛国的であるがゆえに労働問題に関心を持つということは自然であるといえるのではないか。

そもそもいわゆるブラック企業は違法なことをしているのであるから、それに対抗するよう動くのは愛国的といって差し支えないはずだ。また、長時間労働低賃金で社会の金回りが悪かったり低消費だったりといったことに、愛国であるが故に反発するのもおかしくないし、むしろ正しい心境といえるのではないだろうか。

私自身は愛国心はないし愛国という考え方には興味がない。ただ、そういう考え方を持つこと自体は各自の判断であって持ちたい人は持てばいいと思っている。

なので私が特に反発する理由はないし、労働問題が盛り上がるなら何でもいいと思っている。

では、ここで愛国を信条とする人たちの労働組合、愛国労組が出来上がったとしたらどういうことになるだろうと想像する。前提としてはこの中で、愛国が中心で労働問題がおざなりになっているような組織であっては意味がないので、ちゃんと労働問題に取り組む組織であるとする。もっとも、先ほど言ったように愛国心があるがゆえに労働環境に関心があるということは自然だろうけれど。

そうなったら、どうだろう。まず、愛国に興味がある人は今の日本には少なからずいるはずだ。そういった人たちの多くはこの労組に入るのではないだろうか。実際にどうなるかは確実に予測するのは難しいが、仮に多くの人がこの労組に入るとしよう。するとどうなるか。

右左の信条に関係なく誰もが何らかの労組に入っているという状況が出現するはずで、そうなると少なくとも労働環境の問題が多くの部分で解決するのではないだろうか。長時間労働、低賃金、パワハラ、労基署の力不足、労働法の知識不足など多くの問題がなくなるのではないだろうか。

ただし実際にそういう動きが出てきたとして、何の障害もなく事が進むかというとそうではないだろうとも予測できる。というのもこれは従来の右と左にも都合の悪い組織でもあるのだ。

まとめると、愛国を掲げる労働組合、愛国労組は成立しうるし、それは社会にとって利益をもたらすものになるだろう。ただし、その存在が既得権を持つ老害の利益を毀損するものであるため、大きな反発も予想され、実際にそういう労組を作ろうとすると様々な障害があるだろう。

というのも左からすれば反戦反原発など自分たちが掲げる主張と真反対の主張を掲げる労租があったとしたら、労働問題を餌に自分たちの勢力を拡大することが難しくなる。また、右からすれば右は労組に入らないのが当たり前の世の中で甘い汁を吸っている勢力にしてみれば、右だけどいやむしろ右だからこそ労働問題に関心を持つ組織は邪魔になるだろう。現状では愛国を掲げれば労働問題には関心を持たず何も考えず経営者の言う通り働くだけなのが当然という考えを押し付けたい人は多いだろう。これをひっくり返されることは耐え難いはずだ。

いずれにせよ、これは古い右と左との戦いになるだろう。言い換えれば右左関係なく老害との衝突であり、老害を葬り去ることができるかどうかの問題となる。

闇の召喚術でカルト教祖に成り上がるで！これでお金ガッポガッポや！

どういう人向け？

自分はどうなってもいいから憎い相手がいるときは。ただしかなり危険。

呼び出すものは3種あるが具体的な召喚法についてはここでは齟齬を召喚する場合のみについて書く。

闇の召喚術なんて嫌だ！という人には

闇の召喚術?冗談じゃないそんなものはいらないし、むしろそれから防衛したい、という方は闇の術への対抗と防衛へ。ここでは闇の召喚術も含めた闇の術への対抗策を考えていく方針です。

どんな感じでいけばいいのかはピース速報の闇の召喚術カテゴリが参考になる。

どんな感じ

怪物を遠隔で召喚する。発動するための基本は、

齟齬の編集を誘う。
古代の齟齬の編集を誘う。齟齬を超やばくしたやつ。
死の水先人の編集を誘う。今のところできはいまいちだがうまくいけば即死魔法になる。
煉獄の編集を誘う。いろんなものが盛りだくさん。

解説

齟齬の召喚は相手が嘘つきの場合は効果抜群。

齟齬 Dementorとは

Wesnothのユニット定義である。
きっかけはハリーポッターに出てくるディメンターというモンスターをWesnothのユニットとして出したらどうなるかという考えから。
Dementorの訳はどうすべきかについて、ハリーポッターシリーズでは翻訳として吸魂鬼という言葉が開発されている。
しかし、私はその真の意味を考えようとして齟齬を英語の翻訳として当てている。といってもハリポタに出てくるのとはまた違っていて改良版と言える。
これがどういう効果を持つかということについては想像の重ね合わせによって実態をもたせるのがあって、それは複素数が演算によって実数になることがあるのと同じようなもの。
想像上のモンスターと既存の概念の組み合わせともいえるし、概念にモンスターの性質を持たせたとも言える。
また漢字の妙についても改めて考えるきっかけになるかもしれない。「齟齬が生じる」とか「齟齬を来たす」など、まるで初めからそれが怪物のような文が慣用句として使われている。
霊感が身につくとかデスゲームで使えるとか、闇の魔術とか人類を滅ぼすとか、効果がありそうとは思うのだけど、なぜそういう効果が見込まれるかというところが難しい。
仮想敵として最適とかがとりあえず一番効果がありそうな使い道かな。
高度な科学は魔法と見分けがつかないという言葉があって、魔法のなかには闇の魔術もあると思うんだけど、じゃあそれはなんの科学に基づいているのかと発想できる。
科学といっても色々あるわけで俺はそんな専門的な知識はないけど、闇を作りうるなにかもあるのでは、と考える。
言葉と認知に関する科学もあると思ってて俺はそれを応用した定義をつくったのでは、という思いでいる。社会科学的な兵器というか。
呪いとかそんなかも。
radioheadのthere thereの影響を受けている
今まで積み重ねられてきた闇の魔術的なもののなかには、錬金術が化学の発展に寄与したように、何かの科学に昇華できるなにかがあるのではとか想像する。
で、これがそういったものの要素を持っているのではと感じているのだけど、専門知識持ってないからほんとにそうなのか判断できない。
しかし、実験はできるはず。その実験を通してなにか見つりそうな気がしている。

危険性について

５ちゃんのスレから編集。

板を見ていると世の中には憎い相手がいる人は多いのだろう。そういう時にはこれが役に立つはず。

しかし、注意を。これは闇の召喚術。自分を危険にさらすだけになるかもしれない。

自分を危険に？どうなるの？

齟齬について説明すると、召喚するための力学が複雑なので説明が難しいのだけど、一言で言えば相手にかけたつもりの術が自分自身にかかる可能性がある。

ちょっとした一例を出すと、嘘つきがこの召喚術を正直者に使おうとすると、齟齬は嘘つきの傍で召喚され、襲い掛かるということになる。

まあもっと複雑な要素が絡み合うだろうから、絶対にそうとも言い切れないけど。

召喚術って何やって、何を呼び出し、何をさせるの？
>何やって
そこが難しい。どうすればいいのか？が自分の中でも固まっていない。
>何を呼び出し
これを術をかけたい相手のそばに呼び出す。
>何をさせるの？
愛させる。
その辺にいる霊ですら普通の人には面倒ごとだったりするのに
どこから湧いてきたか分からない得体の知れない存在を呼び出すって、ただの自殺行為だと思うけど。
呼び出した瞬間に術者の存在を感知されてマークされて手に負えなくなるパターンが大半じゃない？この手の悪ふざけは。

答えになるか分からないけど、幽霊と齟齬の関係について。

どちらもアンデッドだけど
幽霊は夜に齟齬は昼に活動する
幽霊は齟齬を憎んでいるけど
齟齬は幽霊を嫌っている
なぜなら自分を憎んでいるから

学ぶには使うには

まずは初級編としてWesnothのネタを読んでみて編集を考えるのがいいかもしれません。

マイナストイチを有効利用する。これで使用者激増や。

ピース速報のポエムを読む。

発動計画

闇の召喚術で呼び出しうる3種のうち、齟齬を呼び出す方法を試す。

元嫌韓常習者から嫌韓扇動者への復讐として。まずはこの記事の拡散されるようにする。

コミケでWesnothのDIDネタの二次創作同人誌を1部100万円以上お値段以上ニトリで買う。

また、靖国神社および参拝者に死者も含めて術をかける。

福岡県民と都民で闇の召喚術を使いあうなど、集団による実験ができる形に持って行きたい。日本のネトウヨと韓国の進歩派とか。

5ちゃんのハングル板に「どこの板とかじゃなく5ch全体を浄化するしか」といういいのがあったので闇の召喚術の本部にする。
とりあえず5ちゃんのハン板の適当なところで実験したい。そして最終的に痛いニュースを筆頭としたまとめサイトの管理人達とその裏に控えている人たちに術をけしかける。
＋板に侵攻して術をかけ、まとめサイトに齟齬を感染させる流れにしたい。

腐った上級市民たちに。